旺角 彌敦道 似有鬼 大陸人扮㗎？

推

呢個係觀塘我見過

呢個唔係之前舉開英國旗既咩

拉

直覺唔似鬼，只係直覺

呢個似係旺角鳩嗚團成員,14年之後玩足五年

樓主訓左幾耐
六月已經舉緊

人地14年出黎抗爭果陣你都唔知係邊自己人黎架

即時現場 5/10 2315

佢又出嚟班示威者，在宣揚香港獨立嘅話，會比中共有藉口 唔俾美國民主法案通過

扮

屌你 伯伯次次都出現 出得多過你

好人黎

佢前晚係康怡出現過

鳩嗚團成員，14年已經成日見到佢

【行動】商戶蝕大本對政府怨氣重！大家係時候出手connect沉默的中小企！

隨著政府不斷挑釁香港人，火上加油，導致抗爭越演越烈。 反送中持續了一百多日，警察胡亂鎮壓，亂放催淚彈，對地區造成嘅滋擾，無人幫襯對佢地來講造成極大損失。
依家開始有唔少藍絲或扮中立嘅商人對政府及警察產生怨言。
請大家利用呢個機會，廣泛向商戶宣傳，爭取商戶棄暗投明，企起香港人一方，或至少唔再支持政府、警察，以及港共保皇黨。
請推我個post以了解當中嘅行動策略。

呢個5年黎一直守住西洋菜街

冷處理

雨傘後鳩嗚團到依家，都仲會比人話係鬼

佢地先係最堅持果班，成日都係旺角見到佢地